【鄉土奇文】無需爭辯, 美斯各種問題的Q&A

Q: 點解巴塞美斯同阿根廷美斯表現差咁遠?
A: 因為美斯係體系球員, 一旦離開巴塞體系便一無事處

Q: 點解阿根廷一直冇冠軍?
A: 因為阿根廷戰術圍繞住一個一無事處既球員來建立, 冇冠軍係當然既事

Q: 點解阿根廷鋒線粒粒皆星卻入唔到波?
A: 因為其他前鋒要遷就美斯, 明明唔係果家波卻要夾硬學習巴塞風格

Q: 點解阿根廷隊員個個士氣低落?
A: 因為阿根廷隊長完全冇領袖風範, 帶唔起隊波, 而阿根廷隊長是誰?

Q: 點解美斯上次要退出國家隊?
A: 輸唔起, 經唔起考驗, 發細路仔脾氣, 冇承擔, 冇責任

Q: 點解美斯可以成為阿根廷歷史入球最多球員?
A: 因為友誼賽入左好多波

Q: 點解美斯踢分組賽勁但淘汰賽廢?
A: 因為美斯係為分組賽而生

Q: 當球隊絕境時點解美斯唔發揮佢既盤扭一個扭晒入波?
A: 因為離開左巴塞佢就冇咁既能力

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

Q: 總結美斯係一個點樣既球員?
A: 一個技術唔錯, 但永遠只能活在自我良好環境下既溫室球員

Q: 美斯有咩超強既地方? 有咩係史上最強?
A: 美斯帶領球隊奪取亞軍既能力係史上最強

醬油

你唔講都冇為意,即刻去數一數,根據維基記載原來美斯入58球有27球係踢friendly既時候入

有12球係12碼tim

順帶一提,傳聞中喜刷弱隊數據既c朗79球入面得15球係踢friendly時入

Ching好波

咁牙朗勁係事實
需要討論既係小花有幾廢

但牙朗對同組d魚腩6場入左十幾球

牙朗最勁 美欺真係反足球

牙朗又然

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

駁唔到

垃圾文

集中討論美斯ok?

係勁就唔會帶到自己隊出局咁濟啦
過多唔夠一日就出埋局

講到南美分組冇魚腩咁

隊長係我

一定係南美水平高過歐洲

兩球救國

燈力強勁

得啦isco最勁ok?

樓豬繼續出來Q&A未

體系?